唔好再幫襯奶共酒樓 煌府！！！！

話說老豆係極深藍絲黎 佢係煌府既熟客仔
佢話個經理話星期一邊個係非例假唔番工
邊個去罷工就炒邊個
經理仲話佢地而家係要搵食唔係罷工wor

屌你老尾 捍衛香港既刻心價值同守護香港言論自由重要過你間垃圾桶酒樓既生意
一間酒樓咁撚奶共 以後都唔會再去煌府旗下任何一間酒樓食野
屌你老尾垃圾！！！！！！

垃圾

垃圾得過老豆好同意佢做法

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場